公司同事對"貴公司"新用法

公司個同事不嬲都柒下柒下 做野勁多錯漏 又唔mark低
做左半年mail merge都唔識

重點黎喇 由於工作關係會成日傾電話
佢會傾電話時不停係到 大大聲講 貴公司 貴公司
我次次聽到係到笑
係我認知中"貴公司"只會係文書上面出現 唔會親口講 講出聲真係好柒

你on9

冇問題

你既認知錯

你係咪就係果D講我司 李斯既人?

我會講"你地公司" 唔會講"貴公司" "貴司"

上網隨便search都係話書信用語 求職信用語
定真係個個都會口講貴公司?

你無禮貌同on9

文化問題
有文化都會講貴公司

完

笑L左

講貴公司好正常姐
商業來往都係有禮貌D好 特別係對客
你對住客都會話 先生小姐太太啦 會唔會成日「你」「你地」

真係未聽過人講貴公司

至少好過我司、你司

差d噴飯

同個客唔熟咪講貴公司囉，唔通下下”你地公司”咩，同你有親

正常有文化既人都知冇問題

口講個感覺係比較造作既有禮貌

下次講英文
expensive company

上司 其他同事都唔會口講貴公司
原來咁多人都會咁講

你地公司要四個字

貴分司三個字

仲要有禮貌啲

點解唔用